點解女人可以咁忽冷忽熱？

你到底想點啊
好難觸摸啊

其實你都可以架

BTW,一出忽冷忽熱呢招, 都似係收兵,督算拍緊拖都唔多緊你架喇

早D搵過另外一件啦

我同佢本身大家都fd zone 大家 但佢前幾日比signal 我咁 我好似鐘意左佢 但佢而家又唔理人

做左女友都可以咁
女人係咁㗎啦
心情好咪熱囉 唔好咪冷囉 重會亂發脾氣tim

女人好煩架 乜都講feel
黎m個幾日可能仲煩 仲燥

唉
17歲仲係A0

雞

收皮啦

屌你老味就係雞

祝你a0到30

女人都係雞

大把貨係手咪可以忽冷忽熱囉

做錯啲咩